蘋果9月1開始收錢，唔取消=自動訂閱

蘋果好狗 ，係app到取消唔到 只可以用email,而且我幫我阿爸媽 整果陣佢地又唔知自己email password, 而家硬食自動訂閱，要取消好麻煩 學晒icable d hi野

Pish

咁呀，唯有開多幾個acc訂閱先

幾十蚊睇新聞一個月都嘈

吓 唔係係“我的訂閱”到揀取消就得喇咩

正喎 唔洗又幫屋企人整過
最好keep住自動續

非常好，仲諗緊要點樣繼 唔使煩

打去銀行取消

tap and go又贏

幾十唔係問題
係自動續太卑鄙無恥

但佢依家日日都有新聞提住你, 如果唔想續可以去取消喎,
係日日都有提,
咁都卑鄙無恥?

不通睇CCTVB咩？幾十蚊我會比

有幾無恥，我覺得好方便喎，唔使再申請

係好仆街架，所以我主動訂一年

無銀行卡點搞 求教學

自動續咪續
言論自由無價
個幾十蚊

有咩問題？d聽歌app都係啦

理解唔到俾幾廿蚊有得睇新聞有幾無耻

其實好多service 都會自動續，例如nowe,ps plus, spotify... 重點係蘋果有無講明會自動續姐

正CHEAP精樓主

有邊個訂閱服務唔係自動續

都幾肯定terms有寫
授權信用卡過數呢d唔寫=犯法 蘋果點會咁on9

如果香港得返 tvb大公東方記者

香港報紙會變到點
指鹿為？
言論自由仲有咩意思

唔係喎，網頁版可以取消喎

比錢唔緊要,但留言可唔可會員限定或者唔用FB. 比左錢唔想睇到啲5毛留言

請善用不推文回覆

預左比你地吊 ，
我係學生 錢買晒裝備

App store大把係咁啦 btw 咁我係咪可以唔洗省番時間唔洗手動再訂

好多app 例如netflix, sportify 都係自動續約啦，你古代來架？ 想抹黑就行開啦！

省番時間唔洗手動訂

on9，幫你慳番時間唔駛搞就一直有得睇不知幾好，新聞有價每日都唔撚駛2蚊都唔肯比，肯撚定係5毛

樓豬抹黑撚 收皮啦 屌你老母

個幾十蚊一個月就咪撚慳啦

幾十蚊一個月都屌而家d人真係痴L線

唔係個個係咁就無問題
訂閱同cut 係唔係一樣咁方便先？
佢有講明自動續都好
當時又未定價錢我點決定俾唔俾佢自動續好

個個錯就個個都啱？
邏輯錯喎

P 收撚皮啦 你比你戶口我啦 我入5毫子比你過世啦

唔駛俾屋企人問多次點俾錢 方便

扮哂野

明明俾3蚊果時已經有條款講明之後會自動續，你都可以自己cut左佢，你自己on撚9就收皮咪話俾人知嘛

你自閉啦樓主

886 p9

如果樓主覺得自動續期係唔尊重你，可以選擇睇公信第一又免費嘅太公報

用網頁登入有得取消。
不過你登記個email, pw唔記得就幫你唔到。

係咪要透過網頁先可以取消訂閱？App入面無呢個選項？

自動唔洗煩
蘋果做嘢有效率

一定要網頁版先得

好心佢係app內整條連結，打開取消訂閱個頁啦。